是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。

好豐富

人肉飯?

肥仔

為什麼

正餐都係食立雜野

月巴